[Hip hop] Heyo 修正檔

而香港都只係個大監倉
咁與其被摧殘 不如去推翻 惡性嘅循環

777

heyo好撚正
最近覺得 繼續走 真係好適合而家嘅香港人聽

期盼一份堅持 可以改變現狀
一份天真 再加多份癲狂
我知道夢想已經係前方 我只係差對翅膀
係呢一條路上仲 有冇同路人呀？
有冇人會放低身外物同我衝呀？
帶領我既人 繼續帶領我好嗎？
唔好轉彎 唔好回頭 唔好離棄我！

其實係
佢會唔會走得太前

推推推

push

沒有人在

推 好撚正

搵夠人仔 終於記得老家老fans

香港第一rapper bakerie同佢細佬米奇老味呢

我諗佢人仔都搵得唔多
佢啲歌好多都係講政府民生問題 一直著重文化嗰類
佢一直都不是奶共type

再推！點解咁少人睇！！

聽下啦！！

自己手足Rapper，撐定唔撐？

佢啲詞講得太白，文字造詣未夠，同埋把聲好chok出嚟，聽多幾次就厭

推 佢個幫手係咁搵人一齊玩

HEYO文字造詣未夠太白又唔得

聽開邊個文言文rapper介紹下

人地之前做大灣區主持推動大灣區文化
一邊又陰啲啲食人血饅頭搞「修正檔」
出面打緊仗想問要修正啲乜，食兩家茶禮啊
又推動又要屌人，睇到人好尷尬

笑死 人血饅頭
人地九年前就出咗人民公僕的時候你話佢掟返個大灣
同埋問下邊度兩家茶禮？？？？